係屋企人附近,扑野佢地點諗?

見隔離post 話家姐帶條仔係房砌
係門口聽到呻吟聲咩玩法

以前條友住公屋無間房, 佢老母係隔離床訓緊, 我砌佢個女, 張鐵架床搖到ee聲

佢老母每次見到我9尾都會diu 佢個女做乜搞野

咩叫佢老母每次見到我9尾

咁光明正大

3P OK？

毛

1999

清係九尾人柱力？

講乜撚嘢

補充完更加唔明想講乜

我諗應該係次次個鄰居見到佢個女張床有鳩毛 就會屌個女同其他人搞野 但無諗過係樓主？
乜撚9毛9尾 狗毛？ 九尾？